醫藥股乜七都黎香港上市，好快仆

有美資班on9科水，梗係攞錢先